失民心 失民心 失民心 失民心 失民心 失民心

民意逆轉 民意逆轉
民意逆轉 民意逆轉
民意逆轉 民意逆轉
民意逆轉 民意逆轉

悶唔悶 有無第句

唱淡完之後呢 返屋企坐睇電視？

聽晚出黎 d人心咪知係邊到囉